Awwinorme koggo konna kohtus sel 24mal Augustil on ärra surnud Kristjan Oja ja naie Liso Oja on tulnud koggo konna kohto ja on annud omma maad teise kätte kelle nimmi on Maddis Pärnn ja se lubbab temma wõllad keik maksa mis temmal on wõlgo nelli killimitto Rukkid ja üks odre ja kolm wakka kaero maggasi siis maksab nende made eest ka rendi 27 Rubla panko Moisa ja peale selle hoiab ülle talwe üks Lehm ja lammas siis on järrele janud jadawad wärra üks hobbone mis lastele ja kümme Rubla kahheskümmend koppikad panko ja temma naisele üks Lehm siis on temmal kolm sõsart ja neile on lubbanud Kadri Ojale üks Sälg Lenole üks noor Lehm ja Ellole kaks wässikad mis tunnistawad
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm XXX 
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson 
